﻿001	はぁ…。勝つには勝ったけど<br>連戦続きで、さすがに疲れたわ	VO_kagura.kagura_sys_0022
002	そうだな。無理に戦って<br>消耗してしまっても本末転倒だ<br>このあたりで休憩を取ることにしよう
003	どこかに湧き水でも<br>湧いてるといいんだけど…<br>ちょっと待ってて。探してくるから！	VO_kagura.kagura_sys_0031
004	…………
005	…………
006	…あの、団長？
007	先程は悪かったな<br>任務遂行中に我を忘れるなど<br>あってはならないことだ	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0035
008	いいえっ！　そんなことより<br>さっきの質問の続きなんですけど…
009	私…やっぱり<br>カダノバ団長の言ってたことは<br>正しいと思います！
010	力じゃ何も解決しない…<br>すべては、正義の心で打ち克つしか…
011	それは理想だと言っているッ！	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0012
012	っ!?
013	正義などというものでは…<br>そんな不確かなものでは…<br>心の闇を抑えきることは出来ん！	VO_kudhanstein.kudhanstein_battle_0019
014	心の、闇…？
015	ワダツミの滅亡…<br>カグラが目にしたのと同じ地獄を、<br>あの日俺も目にした
016	当時、遊学の旅の途中だった俺は、<br>王族を守るため、<br>少数の味方と共に懸命に戦った…
017	…しかし、結果として<br>生き残ったのは俺とカグラだけだった
018	え…？
019	その頃の俺は間違いなく、<br>滞在していた騎士の中で随一の実力を<br>誇っていた。誰にも負けない自負もあった
020	だが、まったく無力だった…
021	俺がいかに剣を振るおうとも<br>敵を倒そうとも…街の延焼は止まらなかった<br>無慈悲な殺戮は止まらなかった…
022	俺ひとりの力では<br>結局何も変えることが<br>できなかったんだ…！
023	カダノバ団長も、ワダツミも…！	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0016
024	クダン団長…	VO_kanon.kanon_sys_0022
025	そんなことないですよ！<br>何もできなかったなんて…<br>カグラの生命は救えたじゃないですか
026	ああ、そうだな…	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0004
027	だが、それは殺された<br>無数の人々のうちの<br>たったひとりにしか過ぎない…！
028	…………
029	…ワダツミの滅亡を止められなかった<br>俺は、自らの無力さを痛感した<br>同時に、心に中に闇が膨らむのを自覚した
030	皆殺しにしてやりたい…<br>この美しい森を焼いた連中を<br>罪もない人々を殺戮した悪魔共を…
031	それが、その時の俺の正義だった
032	っ!?
033	あの時も同じだ。侵攻が終わり<br>ワダツミを滅ぼしたグリードダイクに<br>なんの処罰も与えられなかったとき…
034	あの理不尽を許すというのなら<br>俺がこの手で、彼の国を滅ぼす理不尽とて<br>許されるべきだと…
035	…………
036	それだけの力を得て、グリードダイクに<br>天誅をくだすべき…<br>それこそが、俺の成すべき正義だと…
037	…しかし、俺はすぐ正気に戻った<br>このままでは、心の闇は好き放題に膨らみ<br>いずれ俺自身が取り込まれてしまう…
038	だからこそ、<br>俺は自らの意志で、<br>それを心の奥に封じた
039	一切の感情を捨て去ろうとする、<br>強い意志の力によって
040	…………
041	…もうわかっただろう？<br>正義などというものに<br>闇を抑えることはできない
042	正義はうつろいやすく<br>あの時の俺の正義は闇を伴っていた…
043	闇に対抗できるのは、力のみだ<br>より強力で、圧倒的で、純粋な…<br>すべてを超越し得る、力のみなのだ
044	…そうは
045	そうは思いませんっ！
046	…!?
047	だったら…<br>私が照らしますっ！